# README #

* Прототип расчёта показателей рецептур

* Пароль: Просто нажакть ОК.

* Программа для расчёта показателей рецептур в мясной промышленности.

* Проект для технологов мясной промышленности.
* Попросили упростить им обучение и в последствии представить этот проект на международной конференции.

* Язык программирования: Visual Basic